第七個月啦！仲要人幫你罷工？你知唔知醜？

只要肯罷工根本唔需要黎明行動。罷工嘅人數=集會嘅人數。其實只要好似10.1咁搞五區集會分散警力，勇武手足就可以容易做嘢。

但都係個句，要多人呀10.1其實係一個大成功嘅例子。嗰日所有商舖落閘，全部黨鐵近乎收皮

罷工要自發

罷工然後喺屋企瞓覺係冇用，要出嚟集會做勇武既護盾

大家發唔發現，冇集會嘅罷工，基本上都係失敗

8.5都係一個成功嘅例子。嗰日係有多區集會，罷完工都要知道自己嘅角色

建議：黎明行動可以照做，但前提係一定要多區集會

be water 無大台，要黎明行動嘅手足衡量風險同成効，要集會嘅手足搞集會搞文宣，各自努力無衝突的

最重要真係要肯罷工，如果唔係再多的文宣和黎明行動都是冇用

出去比人話冇腦送頭？
等香港病死人政府就會做野
病死多幾個香港人就主動罷工
反正唔係你死
個個比藉口自己罷左又點？
抗疫保衛家園？我呸
去排口罩就得 唔洗逼政府封關